有冇人會買同款唔同色甚至同款同色衫

一買衫就頭痛 見到岩款就買幾件

u記有3條同款牛仔款，同3件純色t

好多Ralph lauren, 唔洗衫都應該夠著一兩個月

有 ，有選擇困難症
加上有時見到岩cutting就會覺得好難得
於是買晒幾隻色
有時袋、鞋個d都會...
覺得自己有少少病態 成屋都係野

有好多同款唔同色
成日覺得隻隻配色都靚有唔同襯法
揀唔到買邊隻色好就有把聲音叫我買哂佢唔好諗

adi zne

買左4件

球隊黑，白，travel，pulse

但其實係街見到好多衫款好靚
不過諗唔到點襯索性廢事買

有咩問題,
Off-the-Rack 啱Fitting 嘅野係世間難求,
一見到有啱Fitting 啱自己Style 即掃幾件.

會 選擇困難
多數一件黑色 一件鮮色

同條褲買三隻色

鞋就會

成日都係咁
幾隻色都靚好難選擇
比男朋友話我痴撚線

同款同色就咪啦

會，因為太肥難買衫褲 ，所以啱就買咗兩件

Baleno 都有十幾件

會
覺得個款岩或者cuttigg岩係好難得
一次過買唔同色就唔駛煩 唔買之後想買會冇